福榮街劈友

落車不是拉人，而是搭膊頭傾計

「突 發」有 人 影 到 驚 方 同 劈 友 黑 社 會 friend 過 打 band

呢啲就咁快到，721就

黑社會活動

飛車 跟手落車搭膊頭傾偈

721早到咪又係放班仆街走，根本就傾好左

攞支竹扑兩下都叫劈友？

唔誇張你點入嚟

啲驚猿追都廢撚事

“喂師傳 買番個生果袋係身 把刀長多五吋都入你唔到呀”

班黑社會開雞竇係有分錢比狗隊高層
低級狗都有性服務,飲飲食食

鐳射筆班奶共法官都吹到大一大重判
攞支竹扑兩下中頭係可以死人

片主支鏡zoom得咁撚遠
犯左國安法喎
拉得啦

聯合軍演呀 ?
兩邊一齊哂馬 交流點樣更靈活打鳩市民 ?

而家鐳射筆同軍火同級㗎，係超級武器